波台熱狗速入！

大家喺入面做咩角色？

有冇買月餅

有無議員做

估唔到華仔都係熱狗

自己去元朗榮華拎就得

淨係知NBen係劉德華